其實女人比男人性侵係一種榮譽黎

男人睇得起你覺得你正先會搞你
都唔明點解比人摸幾下就上報

同意
又要做雞又要拿貞節牌坊

男人神聖既巨龍插入下賤既美麗臭閪係女人既一種榮譽

我想屌樓主死屎

咪臭係 做得女人就預左做男人隻狗啦

+1
試吓雙龍入穴

女人果然係低賤物種 鐘意屌屎

白痴港女淨係敢負皮我唔敢回我

事實係男人 選擇性侵既對象係因為易落手，並唔係對方正唔正。因為好多強姦案嘅受害人根本都係其貌不揚。

選擇佢係因為對方可能易落手又或者環境問題。

其實男人屎眼被屌都係榮譽
樓主可唔可以比我屌屎眼?

真
就係搵d其貌不揚, d人會唔太信比人搞個d,
同埋可以話: 你咁既樣, 邊個想搞?

咁樣可以立於不敗之地

拿 而家搞你即係睇得起你 知唔知呀 you are beautiful let me fuck u ok

樓上班撚屌講咁既野

咪撚一直拖埋我地落水呀
我地好撚尊重女性既！

被支那侵犯都係香港榮譽

依啲咪矯枉過正囉 反女權變撚到男權主義

轉頭又會入連登數，話連登仔支持強姦